GTA5一問

我之前係2000Fun買碟既，咁裝左落部枱機之後，而家想係notebook到裝埋，咁係咪係notebook到再打啓動碼就得？定係佢一個啓動碼跟一部電腦？

香港民主終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

理論上只可以activate一次，你用返本來嘅帳號登入就得

利申鳩噏